# Calculadora de IMC

A aplicação faz o cálculo de IMC com base nas informações inseridas de altura e peso. O app também conta com uma validação de informação nos campos do formulário utilizando um _formKey = GlobalKey<FormState>().
